Ctrl+Shift+ENTER       => Divide la ventana en 2 poaneles horizontales
Ctrl+Shift+w           => Cerrar el panel actual
Ctrl+Shift+r           => Cambiar el tamano del panel
Ctrl+Shift+l           => Reorganizar las ventanas
Ctrl+Shift+z           => Hacer zoom al panel actual
Ctrl+Shift+t           => Mostrar los nombres de los paneles
Ctrl+Shift+Alt+t       => Cambiar el nombre al panel
Ctrl+Shift+left/right  => Alternar entre paneles
Ctrl+Shift+
Ctrl+Shift+
Ctrl+Shift+

